到底段MV做咩尻？

好耐之前喺舊登見過有人講
最近睇返都係唔知做緊咩

無時間睇晒可以直接飛到2:22

個老嘢叫到氣咳都重叫緊

之後成首歌風格轉埋，之後再對叫